三毛分化、推無用Post警告

現時大量三毛推舊Post 推無用Post 搞分化

嚴重阻礙現場資訊Post及討論，請大家注意

On9 Po勿再回

...

各位暫時停止推任何抵制商家Post 事後慢了慢推都唔遲

請無視三毛Post

,

過咗今晚先推tvb 抵制post

咪回分化Post 負評就得！

.

好多垃圾post橫行

三毛引晒啲人入去鬧hocc係tb個post

唔好再推垃圾post 玩膠post

連登仔咪咁撚蠢

我無野講

蠢到幫三毛推post

呢家有系統咁推緊失敗論post

Push

推

相信現場

試著說
網上提案，現場決定
兄弟爬山，各自努力
不割蓆，不分化

現場網絡及情況係上唔到連登
如果巴打真係有心，
請message現場朋友
同時麻煩到現場幫手

三毛post上左熱門第一位連登仔

唔好再俾人引到覆鳩post

K大
其實仲係輸緊

你班撚屌再focus係連儂場就輸鳩硬

快啲散啦, 民意無喇

民意就黎消耗完了，大家當win左算啦

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

今朝都想講 捉到隻
無啦啦喺推緊遊行post時推5日前舊po
千祈唔好專登reply佢屌佢

唔該ban咗個惡意推冇人氣舊post，妨礙正常討論既三毛

麻煩大家去站務台推一推post，留底三毛個名同id

佢地呢家好撚古惑架

話時話佢地係上面出現咗
佢地會推下啲有用po扮下野

唔知係三毛定撚mon post 狗觀察名單